做警察就預咗要死，唔係起個浩園來把撚呀？

黑警大量死亡祈求區

駁唔到

警察死亡率太低

is

以畜牲來講佢地活得太耐

浩園近年唔夠熱鬧

可以食傷心浩園餐

分分鐘仲低過大陸d律師

邊度死邊度葬咪算囉，浩園唔係俾狗訓架喎

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

希望所有警察今日葬浩園

佢地份人工包佢地會死，唔係咁低學歷點會有咁高人工

係有風險架啦
唔係俾2皮嘢你真係叫你行行企企咩

最好一陣有雷 電死差佬
個天幫下手

召喚老衲
有狗肉食啊